久違了嘅高登感覺，氣氛好好

唔見5毛
少左好多打手
亦睇唔到私怨撚互屌post

放工上高登終於可以笑下、輕鬆下
就好似10年前咁，總有d post可以令你笑下
如果多d高汁學術post ，改歌詞post就更好喇

大家 加油

以前出po 10分鐘都未有人覆
呢度真係好吹得
好有愛

agger, 呢度真係對住人, 嗰邊唔係機器就係打手, 回post都好冇癮